中大咁撚黑 被黑警開真槍無仇報呀屌

影唔到會比黑警9up

同樣我地做乜 都無仇報
千祈唔好搶槍還拖 真係唔好咁做

搶條撚咩對面講緊幾百飛實彈呀你一行埋去打撚到你變蜜蜂竇

就算國際文宣都要有片啦 影唔到文宣條撚咩

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

大量led

唔好玩啦ching 邊有咁多led

燒狗宿救學生呀！